有冇人鍾意生食蕃茄

好正！！！！
啲蕃茄靚嘅話 食落又爽又甜
真係好好食
利申啱啱啪咗兩隻

車厘茄

Agger
點啲沙糖仲正

勁鐘意食生蕃茄

細個好撚鍾意食
但大大隻蕃茄食落滿足啲

未試過點 聽日試下

同好

食放題會叫黎食

感覺會中和返冇咁膩

老母好鐘意咁食

仲要多汁又鮮甜

好fresh 多汁

好酸 有時份三文治/salad有，我唔想浪費食物先食埋

睇字都想嘔

細個成日點砂糖食

煮熟冇咁好食

加梅子粉或者直接隊粒話梅入去食
正呀~

生食真係好正
我覺得蕃茄應該要歸類返做生果
明明生食先係正確食法

咁係啲蕃茄唔靚姐

唔識食

我都覺。。煮熟好似嘥咗佢咁

唔怕酸到仆街？

屌 我都覺 唔明點解係用黎煮
明明生食正咁多